L'esprit du Kuyay est vif, toujours en mouvement, mais son calme intérieur, tout comme le rythme lent des pluies de sa luxuriante planète natale, est inébranlable. "Moi, l’être d’une douce lenteur et d’une tendresse infinie, je te promets d'apporter une harmonie sereine à ton groupe, tout en parsemant notre musique des couleurs pastel de ma terre ancestrale."
